為左振興香港經濟 我地應該要去各大商場購物

成班沙田暴徒 幾百個人就令到商戶關門
為左振興香港經濟 我地應該要去各大商場購物 支持返D商戶

推

去新鴻基啲商場

但係無端端去圍其他商場詢問處管理處會有啲難入手

有巴打提議去睇樓團
依啲先大錢